［whatsapp壞左］班90後收唔到公司通知就停哂手等放工

痴線，公司請佢地返黎做野，但班90後竟然用收唔到公司做野的whatsapp就停哂手等放工，班90後

係時候 開始吊00後啦